有冇人覺得美麗華既廣告真係好nostalgic

無論個音樂定係畫質都好似返左15年前咁